一 月 十 九 日 | 百 萬 大 遊 行 | 遮 打 見

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

119中環見

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

【#上庭聲援 - 1 月1 5 日 星期三】
［今周預告］［旁聽須知］
［分流投票］

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤馮/39 更改保釋條件（#20200101銅鑼灣 管有非法用途工具:索帶、手套等）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️陳曉明暫委裁判官
👤曾/31 🛑已還押86天 提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤陳/32 提堂（#網上起底 不誠實取用電腦等:涉嫌於網上公開警務人員親友的個人資料）
👤湯/28 🛑已還押43天 提堂（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛、駕駛時沒有駕駛執照等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 #未知詳情 #未知是否手足
👤蕭/22 #新案件 提堂（#20200101葵涌 涉向葵涌葵蓉苑紀律部隊宿舍投擲玻璃瓶及垃圾桶蓋）#新聞 〔蘋果日報〕

►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（3 案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤王,梁,羅,馮,何(19-28) 轉介文件（#0612金鐘 非法集結、管有危險藥物、刑毀）
👤郭/22 提堂（#0612金鐘 非法集結:涉與其他人搬運鐵馬）
👤吳/18 提堂（#1111柴灣 管有攻擊性武器:雷射筆、摺刀）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤AN/19 🛑已還押57天 提堂（#1118油麻地 管有攻擊性武器:汽油彈）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤譚/24 #答辯🚩（#0803黃大仙 襲警:涉用頭撞警員冼鴻源的頭）
👤柯,陳/21 提堂（#0824觀塘 非法集結:柯疑攙扶他人時被捕, 陳為同場友人）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️高偉雄署理主任裁判官
👤辛/27, 王/30 #答辯🚩（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤劉/23 #答辯🚩（#0728上環 管有攻擊性武器:刀、波子、發射器）

－
#不是聲援
►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️王詠文暫委裁判官
👤張嘉諾/43 #裁決
（#犬隻 2項使用虛假文書罪、2項管有虛假文書:疑為探訪還押女犯使用偽冒的警察便箋）

推

推！

沒有普選 唯有獨立